屯門元朗二手鈴回收

有套原廠Benz 舊鈴係度，掉左又好似好曬，想搵人回收，知唔知屯門元朗邊度有？

藍地

放上28, 100 實有人要

有冇圖

18寸?

2-3k 睇幾吋咩呔

架cla仲有幾耐到貨